Cecilia Choi算唔算係近年香港最有氣質嘅女演員？

係北藝大讀戲劇
演技嚟講
返校雖然冇咩突出位，但同單春個套真係演得好出色
幻愛未睇評論唔到

樣嚟講
真係笑得好甜好有氣質把聲又好聽
仲要係貓奴

柒撚到

蝗味濃

兩張相差咁遠

痴線兩張相差咁遠，睇第一張相仲覺得幾靚

唔靚,但套戲拍到佢好靚同好吸引

呢兩個人拎果兩隻貓都好靚呀

香港人唔會識欣賞呢type架啦
永遠都係要五官完美 大眼 好似西女人果d先覺得靚

太平

有大把女仔係睇耐左先覺得kum1睇

快睇幻愛

郭爾君

睇幻愛個陣 一開頭覺得佢麻麻地
睇到中段幾順眼
睇晒成套戲就覺得其實佢都幾靚

竟然咁多人覺得佢唔靚

對眼分得好開
不過有清麗脫俗既氣質
唔似其他香港女明星咁 剩係識整容

我反而覺得
第一張張雜誌相突顯唔到佢嘅氣質
第二張生活相先show到
佢嘅pure同true喎